[有圖有真相]The New York Times 還原616 香港2百萬+1人大遊行 !!!

A Bird’s-Eye View of How Protesters Have Flooded Hong Kong Streets

推

lm

Pish

真係高汁wo
連埋一齊好有故事性

push

唔推唔得，整得好有心

一路拉落去真係壯觀

好有心

呢啲係我地既光榮！
多謝times

毅進仔出黎講兩句點計30萬

睇到有d眼濕濕

外國人一定諗點解有人咁遵守秩序

好癲

痴撚線一路碌落去一路鼻酸

Push

好勁睇得出好用心整

可唔可以捉住班毅進仔睇一次 教佢地點數手指

30萬人

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

整得好用心

香港人民真係好高質
咁多人出黎都無犯案

condom仔：我心算準d

好專業

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

好正

好正，一定要推

Lm

30萬點解有咁多人呢

一路碌落去 好震撼

!

越碌越有

毅進仔 ： 咁要用幾多隻手呀

整合得好好

不得了

香港人加油

好有創意嘅表達方法

痴線
好壯觀

PUSH

cls

up

好撚高汁

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

Wah diu jeng

好撚有心機 推

整得有心機過所有香港媒體

高質

推，第一次見到咁多人咁密集係覺得好靚好感動，而唔係壓抑同辛苦

一定要推

好高質

推啊

推！

其實真係好感動

雷鼎鳴

好撚pro, 值得bookmark

好有心 推

我地香港人真係純到綿羊咁，
勇武派都係一班傻豬(不過好愛港

美國紐約時報: 咁多人出黎遊行都輸? 幫下手先

多謝美國紐約時報!!!!!!!!!!!!!!

好有心 仲翻譯曬啲banner嘅意思同解釋點解大家拎白花

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

好撚勁 分析矖

外國人應該係度諗成2百萬人都係on9

pish
整得好用心

香港人

勁推

諗番真係好痴線！

諗起烈士仲有一眾義士和真香港人大家加油

整得勁好

勁靚 超勁

哇，好有心機做

鬼佬: 香港人全部都係左膠

高汁

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

屌
高質到

呢幾個禮拜嘅遊行同行動真係好多，完全冇諗過6.9, 6.12，只係兩星期前嘅事

雖則連登仔成日提倡唔好打飛機，但係受外媒不斷報導之下，已經好感動

嘩，又玩踢爆
小心被child登仔批鬥呀

pushhhh

佢寫杜老誌街嗰條係馬師道嚟
下一條先係杜老誌道

鼓掌👏🏼

好感動

嘩

呢個data viz靚野

一早就整啲咁催淚嘅嘢
睇返真係好感動

香港人加油呀

個reporters有兩個係大陸人名
估唔到係咁

有料

香港加油

推呀

好靚，眼濕濕

眼都濕埋

揚威國際

睇到眼濕濕

前線: Sir, 咁多黑色點計人數？
白衫: 咁淨係計其他色衫既人啦

哇屌外國top既野果然高質

外國記者高汁

睇到想喊 覺得終於有人搵到我地既求救訊號

之前好無助
好彩世界係真係大同
多謝外國

好感動今次香港人真係好齊心

NYT
NYT

睇完NYT睇埋呢個post

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

多謝幫手整出嚟嘅人

出色

cls會唔會有埋 69做對比

好壯觀

Push!

應該強制班警犬數下有幾多人
坐底一個個人頭咁慢慢數

我上左鏡

留名

超高汁

整到勁靚勁清晰

睇到想喊

睇到好感動
整得好有心機

真係好高質素

好靚

推
有晒caption註解

叫啲廢老上去數下夠唔夠2m人

好勁，呢d 真係journalism

好清唽

比個啲成日話我地報大數嘅人睇下

文宣組素材?

上英文堂 同個鬼婆傾計 佢話點解200萬人出嚟 咩都做唔到
俾著係佢地國家 200萬人出嚟 就算唔係軍人 都一早推翻咗個政府

Thank you

Times

因為香港人太守規矩
因為中國人太無恥

整得好靚但LOAD勁耐

睇到好感動
推

G持

謝謝分享

見到著燈嗰張
想喊

點駁

閱。
30萬人.

push

thats true

睇到起雞皮

好有心多謝

好有心 做得好仔細

真感動

拼接同解說做得好好

警察得30000個
手指有10隻

還原真相委員會

仲未計持續行左幾耐

淨係個路線圖已經咁踏水。。

本身其實係213萬人架 民陣當場宣布
但唔知做咩之後改左200萬